許智峯宣傳正式流亡海外

打錯字 係「宣佈」

錯字重開

希望佢同所有流亡嘅手足一切安好

喊出黎

好波

respect

一路好走

錯字重開

許智峯宣佈正式流亡海外

Respect